易 hang過 lihk app

lag的同成日彈

lihk app講真係順好多同冇試過彈 app咁濟

望 check到咩事

利申：an 7.0